獨立宣言講得太早，應該係宣佈中英聯合聲明失效，中英政府加入港人代表開展三方談判

所謂嘅獨立宣言得個講字，你又無武裝推翻到政府。我地升級就要用國際思維去應對，去升級行動及訴求。我修正左我早幾日出嘅post，再同大家講清楚

民主、自由、和平一路都係西方世界嘅普世價值，但你要知鬼佬其實係幾咁虛偽。特別係世界警察美國，成日都高舉民主、自由，然後就拎支軍隊去打人地，守住起度就話和平。伊拉克個薩達姆都係咁俾老美推翻，出兵原因都係9up。

對於老美，以前香港嘅價值係賺中國人錢，而家係用香港黎搞鳩中國。要好好發揮現有價值，我地就應該明修棧道，暗渡陳倉。雖然呢8個字老套d，但係好實用。

明修棧道
五大訴求，講到口都臭，港共又唔理，國際傳媒都唔會再講太多。香港人再出黎都唔應該再只係為反送中運動，要廣大和理非知道，呢個係關乎2047後香港嘅前途，一日未傾完，一日都要繼續。今次唔開個頭，之後就係開始中共大清算，用不同方法去消磨香港人身份，唔知仲有冇機會。要香港人繼續支持，老美再進一步支持，國際傳媒繼續關注香港，訴求應該提升到香港前途、國際同外交嘅層面。

宣布中英聯合聲明失效，要求第三方暫時接管香港，中英政府加入港人代表開展三方談判。

攬炒巴已經揾左55個英國議員出黎，話中英聯合聲明出黎，我地應食住個勢煲大佢。鬼佬最講合約精神，當年美國睇小中共，由得英國傾條垃圾聲明出黎。而家實唔會放過呢個機會，用條合約，搞死中共。Trump trump自己都話中共要守，而家我地就要向佢求救，話中英聯合聲明已經失效，要求重新談判。到時又要傾貿易戰，又要傾聯合聲明，睇中共點死。

理由大把，我講幾個
- 由中共控制的政府，3個幾月未有回應民主訴求
- 港人治港，高度自治已經失去
- 未有落實基本法上所列明的民主普選
- 紅色企業全面入侵，聯合王國(UK)和其他國家在香港的經濟利益未得到照顧
- 中共、港共粗暴DQ民主議員，港人被選舉權，干預及破壞香港的立法權
- 使用緊急法，成為極權政府

全面理由，可以再睇中英聯合聲明同基本法

中英聯合聲明

基本法

我地應該有班人高調出黎同老美等西方國家做場大龍鳳，美國同西方國家俾到中共壓力，就算傾唔成功，五大訴求，清算黑警都會指日可待。講數就係要開天殺價，落地還錢，正如林奠撤回都係因為有美國關係法就快傾好，佢先死出黎話真撤。

暗渡陳倉就夠1000個回覆先再講。

最後
光復香港
時代革命

攬炒巴個post

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

推！

我早2日個post，入面好多討論。本身我係提出聯合國接管同埋冇加入港人談判，傾完之後我先加落去。如果要進一步升級行動，我想講不如大家理性d，一步步討論左先。我地唔係想要一個民主嘅社會咩。重要問題，試著先討論，不要直接ban

我宣布中英聯合聲明失效，要求聯合國暫時接管香港，中英重新談判

推

推多次

其實講完又點今日繼續咁生活

國際政府都叫中國遵守中英聯合聲明，意思就係如果唔遵守，香港就唔係中國嘅，所以下一步係要確立中英聯合聲明失效。

特朗普促中國恪守中英聯合聲明 保障香港自由

「突發」英國外相促中方遵守《中英聯合聲明》 (9/27/10:11)

英美同盟 共治香港

Aus都係啲自治領慢慢走出去。香港行返相同道路係好合理

推呢個, 雙普選其實即係獨立

宣佈一國兩制玩完
要求英國重新接管香港

其實中國從來冇承認過香港O個三條 so call 不平等條約，
只係英國太君子，跟左擴展新界專條還地。

難聽講而家係財到光棍手，
你估中英聯合聲明真係失效，佢重會唔會還番出黎？

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

push

中國一定死都唔理，但力推條約失效一定係我地多條戰線最緊要個一步，同時亦只係一個開始。

實際我地行呢條路係要俾好多壓力國際社會同中國

香港提出聲明失效，第三方接管香港，重啟三方談判
v
英話中國違反聲明
v
香港再提出
v
英美話中國違反聲明
v
香港再提出
v
英美話中國違反聲明 n round後，歐盟跟機
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會考慮制裁中國
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會制裁中國
v
中共繼續厚面皮
v
中共頂唔住開始談判，第三方接管香港，美國/英國軍隊進駐香港